又有藍絲嘅channel係到妖言惑眾

見到啲cm真係得啖笑
仲好意思話「為香港，求真務實」
香港人加油啊，唔好比呢啲咁嘅「事實」蒙蔽雙眼

港人講地好耐歷史架喇喎

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖